急！急！急！屯元天打人

吾知真假 大家小心

剛接到住在屯門藍地的線報：
請大家今天下午4點到10點不要去元朗，因為十八鄉已經邀請屯門藍地村丶青磚圍丶新慶村丶桃園圍丶泥圍丶鍾屋村丶楊小坑等等都一齊去元朗幫手，話明有工具供應，見穿黑色上衣帶口罩，勢必上前行動。請大家小心。

聽日唔好入元朗 裏面已經吹大雞 聽日有邊個着黑衫白衫 年輕人樣 將會無差別殺人 刀手行先
已經有貨車運緊一箱箱鐵通
呼籲聽日唔好前往

保留性命

同埋刀手將會搵南亞裔擔當
收到消息!! 南亞刀手已經收錢出動, 連續幾天會在元朗, 專斬黑衫或口罩年青男女, 白天也會追斬

Source?
屌你老母係到9up

警察鄉黑 上環元朗 分工合作 暴打市民 無法無天

我講左吾知真假 總之大家凡事小心